Kakushigoto Episode 9 Subtitle Indonesia

Yuk Gabung Di Grup Kurokanime

Facebook : https://www.facebook.com/groups/2500625600261844/
Telegram : https://t.me/kurokanime
Discord : https://discord.gg/ARQ3ZbX

Re Encode (Hardsub) Oleh Sekai.id , Menggunakan FFSUKI ( https://s.sekai.id/ffsuki )

Sumber : Anitoki

Sinopsis :

Kakushi Gotou, seorang komikus yang menyembunyikan pekerjaannya dari putrinya, Hime. Kata "Kakushi Goto" dalam bahasa jepang bisa berarti "Sesuatu yang disembunyikan" dan bisa juga berarti "Pekerjaan Menggambar".

Genre :

Slice of Life, Comedy, Shounen

Tptal Episode : 12